"Challenge" = "挑战模式";
"Free Mode" = "自由模式";
"Score" = "排行榜";
"More" = "更多游戏";
"Back" = "返回";
"Level Select" = "选择关卡";
"Goal" = "目标";
"Time" = "时间";
"Start" = "开始";


"Result" = "结果";
"Mission %d" = "%d段";
"Retry" = "重试";
"High score!" = "恭喜!新记录!";
"High score:" = "当前记录:";
"Mission Complete!" = "目标达成！";
"All Clear!!!" = "全部达成！！！";
"Mission Failed!" = "挑战失败！";
"Give Up" = "放弃";                   
"Play Single" = "单手模式";
"Play Double" = "双手模式";

"Next Goal:" = "下一目标:";
"Again" = "再来一次";
"Close" = "关闭";
"Next" = "下一关";
"High:" = "最高分:";
"TOUCH TO START" = "点击按钮开始游戏";
"FINISH" = "结束";
"ShareMsgNormal" = "我刚刚在 #轻击达人# 中点出了%d分! 敢来超越我吗? http://t.cn/zlKELvZ";
"ShareMsgChellange" = "我刚刚在 #轻击达人# 中挑战成功第%d关! 你行吗? http://t.cn/zlKELvZ";
"Come to challange highest score!" = "今天还没测试点击次数呢,快来测测吧.";
"Your friend get a new higher score. Beat It!" = "你的朋友刚刚超过了你的分数,快来击败他.";

"Review" = "评价";
"ReviewMsg" = "恭喜您达成了新的成就!如果您喜欢我们的产品,请给个5星评价吧,您的肯定是让我们做的更好的最大动力,谢谢!";
"GoReview" = "去评价";